[買定離手]2019國際先生決賽，九位亞洲代表

1. 香港

2. 印度

3. 印尼

4. 日本

5.韓國

6.馬來西亞

7. 菲律賓

8. 台灣

9. 越南

台仔

關蛇>all

馬來西亞同菲律賓係咪去搞笑

韓仔而家個個都練到咁
真心唔識欣賞

相比之下
陀地算幾高汁

馬來西亞同菲律賓唔多掂wor

撐港仔

韓仔個頭key上去咁

韓仔而家好興練到膊頭勁橫
搽黑個身
化白面妝

Cls 唔知乜撚野審美觀

做乜key TL上去

強姦國個件

同場加映:上年冠軍泡菜仔

印尼仔有冇咁白啊

香港幾正

韓國好似成個人都係畫出黎咁
頭又怪身又怪

個韓仔TL嚟？

香港仔關偉健打手專區:

腳毛

台仔正

巴打
輯相夠淫賤我鐘意

台仔正？
睇過條友上d綜藝節目，唔惦